18區協助黨鐵封站運動

黨鐵咁鍾意封站, 9月搵次搞個18區協助黨鐵封站運動, 當日唔遊行只集中晒
人係黨鐵站各個出入口塞死, 佢封幾多站我地就贏左幾多

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

機場個袋一定要揸, 但黨鐵都要招呼下

唔一定要星期六日搞黨鐵封站運動, 平日可以同三罷協同效應

分太多區應該會少左人就未必封站
係咪要揀幾個位

有得諗, 集火幾個主要轉車站

轉車站